[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (353）幫蘋果開

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

頂你 唔係我中呀喂！！

明明你自己中

笑撚死

終於到家

404好好 幫蘋果開

成班垃圾唔敢覆

我係咪好好人

頂你 而家個po推慢左
個標題要睇幾耐

404好好人不過可惜鐘意屌羊仔

我中幫我開

屌羊仔 不了

我都覺我要收埋啲馬仔

晚上推快少少既

@小芝巴 已送出龍門X2

感覺d大姐姐動物好係好，但冇咩邊隻靚

麻煩樓主置頂 thx

Sorry P牌唔識點pin

瑞秋熊？？不了 成個大媽咁

艾栗絲好可愛

Ip都唔洗check都知個個係404

傷心留名

我依家走啦 可以開定場等我 我的最愛

小睫

反猩留名

你ok我就開

娣雅係你唯一選擇

有無妹摸下

彭澎都好呀

Lm
多謝陳潔潔男朋友、貓奴症

佢跟我入村 好正
但間屋

我們完了吧 如無意外

傻鹿no.1

幾時開啊

我都好想幫你

生日會完咗就話要走
當我condom

射 龍門

如果唔望佢個咀嘅話.....

我話比自己聽
佢一定係認錯左眼絲係我啫
點知上個po回都唔回我
我就知道 完了吧

哭能死

如果送奶咀

老餅歌

比番個口罩佢 即刻搞掂

就1001 唔覆 你是眼 我記得

我覺得好人巴塊面依家%%聲

星期六有kk 無妹妹

係咪想殺左隻白皮狗呢

搬

有2個龍，可以互射

唯有聽住kk唱歌先

呢個真係唯一解決辦法
諗起現實有啲人次次影相都遮住個咀

點解我同你嗰隻都一樣

呢個時候又要召喚四葉

拿拿聲聽kk先

猜下波

想拎佢黎餵狗

聽完 唔知聽左啲咩

茉莉
大姐姐級女僕

點解無大哥哥

你嗰隻都話要走？

放心 你並不孤單

你想做大哥哥？

走咗啦，開完第二日就話要走，d動物好無情

冇人講瑞秋
佢張海報好靚

仲bin

識講Edward嗰隻?

等緊你開

我開左啦
可以黎送禮物

我係開完凌晨就出泡泡

屌一開wifi就斷左

咁你搵咗咩返黎？

愛德哥哥，一起玩

挽留咗
我到而家都無換過島民

開ed

突然好似推得好快 唔追post了

你番黎了

hand hand

建議大家去聽一次KK唱K.K.金屬搖滾

又話黎
呃我
莉莉安哭能左

101做唔到逃生門

一定係kk偶像

回家中

我啱啱開機喳 嚟緊

轉頭嚟

又去邊玩

佢去左cow仔

隔離post 149都收機票，on撚鳩

種完花，下次有時間刷下啦

又上山頂

掛住你

bi ba be be be be ～

食緊野阿我頭先有同你講

諗住攞咗相先放走 而家已經收到3張
有啲唔捨得

冇人會掛住我

我係你眼中唔係人

我會

我掛住你隻豚皇

rap得好正

我一張都冇

莉莉安生日
有冇小妹黎送禮

好惡 下次係咪講野都要問你

少有kk唱會好過純bgm
就係rap個段

等我

又惡 唔同你講下次

我同雜妹2人世界 唔理你

等陣聽下先
你地吹奏到咁

呢個問題難過有雞先定有蛋先

問好定唔問好 是個問題

留名重未翻屋企

你返到去未

你走啦

將首metal變acoustic

掛住你自然風既島

我掛住你

Mean

你果個都係自然風姐

有啲悶 去左聽kk唱歌

有啊

已經聽左4首

依家係爛島 可以任種樹 唔想執

一陣黎我到？

睇睇沖完涼幾點
有少少眼訓

佢好似冇著衫咁...

沖完會醒哂召喚下數字

明明冇著

我報左驚了

玩佢玩到我有啲不安決定遲啲送返啲正常衫

冇露點

咁多屎忽毛

蟹 你又有新相收集

諗起黑豬件露點衫

佢地話果粒屎黎

圖呢

四子

果件有啲不安

佢都重係靚

最衰我的設計送唔到比人

太正常唔想Save

要唔要pk鄧

未到屋企

多左部吸塵機

呢張我好不安

有冇人有圈左既色比我摸
可以幫淋花/機票/錢/金礦

送到

要

你送架喎

冇人講野

屌 我啱啱先睇到件衫

Btw想問巴獵島隻人仔係咪冇得換衫
一定要換左先出島？
定係我之前去果時太眼訓搵唔到

召喚四葉

今朝送完已經不安左
但太懶冇貼
啱啱聽歌頂唔順

有得換

換動物衫嗰度可以揀埋自己(好似係)

下次訓醒左再去睇先

做咩事訓枱

岩岩先醒起商店收工
連今日賣咩都唔知

好想聽日起身Jessica 話想搬

好想草莓話搬

休息上水

好想pk鄧話搬

點解草莓幾得意

想問動物病咗唔肯開門點算

寄藥比佢?

轉過頭先搵佢

kk要唱到幾點先走？
阻住我同居民交流

我要新性格

結果係無一隻想搬

12點

這裡有樹洞

唔係
行行下恰著左

仲要聽多一個鐘

哇有人放生魚子醬

你要 ? 我黎

去左你島?

我知係你呀

唔係 樓上搵人接收

有無人要？ 快快

我幾日無玩，我老婆係度執島種花

爭D 唔記得

魚子醬都唔要

希望有人要

一次不忠...
(我地不嬲唔強留）

我好想要 但我無位

希望佢揾到戶好人家

剛巴好耐冇見

原來魚子醬係隻貓嚟....

我有位 但我對佢冇興趣

喺！！

你原本以為係咩...

松鼠嚟

刷你隻空空

Hallo 明k

食嘅

冇位

搞掂！
你地係邊

返到屋企插埋卡
終於有今日又買左兩舊
終於有收獲

但隻sp狗有兩張了

點解好似好多人都唔見晒
王子啊 我燒巴啊 好似都好耐冇見

做咩篤爆

好想快啲換動物但個露營地好唔爭氣

花生醬D fd 掛

豚皇番嚟㗎啦

我呢我呢

我都想刷到佢

大家都一樣認唔到動物

你其實係咪好撚有錢
日日都跌幾舊 你係咪有撚病

我得閑都上黎mon下po

你得的

魚子醬咁可愛

唔喺

隻松鼠好受歡迎？

我都係

成日見你online

得你㗎咋

訓下又無事啦（好似係）

可惜不是我

你唔係棄咗驚掛

咩大家唔好屈我地

無嚟過

阿栗

係你唔識欣賞我幾鐘意

黎親隻隻都係伏熊大叔係我特登想玩先有用
隻隻都辣殺

唔了！

原來唔係真愛嚟

係咪我問題
九尾隻船去過一次就無再出現過

好得意
@豆腐

你有份

余子醬有人收留了

貓係多人收

好正常

瞓著咗又幾得意

有冇邊島開左可以行下 我個島落雨唔想行

你寄1塊黎我就可以寄到

我一塊都未見過

本身無但需要大量

好似有定唔記得喺啡色

我得銅色咋

寄1塊比我先

得白色

有冇人嚟淋花

開

估唔到大家都無

去左影棚食飯

我個島有流星雨
係咪可以喺度share個密碼

武肺

上星期比我刷到翡翠
聽日又可以刷了 好期待

一個星期走一隻？

嚟唔嚟淋花

我都差唔多

唔喺屋企

咁好嘅兩個星期無人走了

下一隻咪小芽

佢唔走

好快走我都feel到我嗰隻想走

終於有隻順眼黎露營

回解會狂走嘅

我feel到娃娃會走
最近喺咁教表情又改左暗號叫法
又喺咁送野比我

我隻蜜拉突然對我好咗
然後就走

仆街啦娃娃要走啦

邊個邊個阻住我

成個島冇左

開島未

不在家

又不在

聽晚在

聽晚我唔係到

千六格得返二百幾格
世界末日

翡翠對上係隻埃及妖貓
再數好似好耐了

我爆咗好耐.....
成地嘢仲未收得埋

原來我爭隻成熟 等我刷埋艷后返嚟

都唔過兩千
我朋友遊戲王都去左成皮

成熟咩意思？性格？

好彩係實體驚
唔係就要謝謝課長給我玩遊戲了

咁誇張

促進經濟發展

係 唔齊性格就唔齊表情 好似diy都有分

我唔想要暴燥

總之你刷完又靚Diy 就出gear

其他野阿叔唔想去研究

出聲*

我今日睇咗好耐買唔買50包返黎開
5euro 1包，睇睇下已經賣晒

空空

幾好呀 慳返啲錢黎食黃店

你要多謝你啲朋友

暴燥老牛聲

發現有動物間屋bug左
明明裏面有人但係入唔到又冇字彈出黎好奇怪
平時就算冇人或者瞓咗覺佢都會講㗎嘛

重新開game/機

啱啱睇又有貨

收左機未

第幾彈

而家個堆教啲diy都好垃圾
就快開公頻：圓木樁有冇人學

屌 又話藍字冇人理又話我唔答人問題
班撚樣係咪盲

你去邊

佢得2同3
3要7euro

你想做咩
啱啱沖完 有啲攰

豔后都唔要

送比你唔駛多謝我

3唔抵喎

走開

我走 你check check 信箱

冇貨呀
拎去食啦

咪係 nice蟹世界級

母親節有好多嘢搞
今日連商店都無買

見下你

每日整兩個蝗頭俾你

今日隻小芽夠膽死教用雜草整嘅雨衣

果排唔係我玩

而且佢個嘴好西

幸好鍾意啲角色都喺第2彈
捉埋個frd落水先

要集運其實都好煩

做Assignment 出來上下水

想要啲咩

咁我寄螳螂頭

1日課兩三舊 直接5k爆盒算啦 一了百了

歡迎隨時再黎

豔后 彼得 阿一

蓑衣？ 我未學

係度見

有啲攰
返工好煩 放假得兩日 有一日出街
好似冇時間休息咁

喺呀今朝8點幾教

放棄assignment啦

已經買左1500左右
有隻貓收手囉

你最近一時時潛嘛
愛你呀豆腐b

其實要隻貓做咩唔去買公廁set

留畢安卡俾我
我訂都唔知幾時先到

睇下我有無唔知有無人執咗

如果我訂都要6月頭先有

重開左都係咁

唔好問啦
我見佢用錢用到我心都痛埋

咁耐

佢渣囉買唔到機
堅持唔益炒狗同狗源我支持

可能個巴打有閒錢啫

仲未有資料搞轉運

....

重開機都唔得？
都唔得嘅你試下搬佢屋
呢個係度門bug左
你如果玩緊果陣佢咁啱返屋企 你會見到佢卡住係屋門

uk任？

又炸左我返去 我唔去啦

益炒狗我不如捐左佢好過

咁勁

果時啲口罩訂到都比人取消

有冇花仙子

有你咁RICH
我買多幾部SWITCH多開了

四葉好Mean

可能本身佢幾部呢

咁搞笑我今朝已經係咁 希望聽日冇事

我試過卡左幾日 重開機就冇事
另外一個巴打係搬佢屋 整走左度門所以冇左Bug

預左起碼今年秋天或者下年

咁我都同意 而家都慢慢出緊

買炒價野其實助長左炒風
唔係咩必需品其實都無咩必要食炒價啦
好憎炒狗
乜鳩都炒

可惜香港就係乜鳩都炒

我覺得我唔係好適合係香港生存
好多野都好異類 做人好攰

留名

只能夠講
如果係單講政治問題嘅 移民係冇用
講其他野就睇你點睇
97移民嘅人會回流係有原因

我想搬去火星多啲

去邊都要
你睇返各地都有中國人出黎搞呢搞路就知中共野心幾大

之後會買
140蚊包三張卡連公仔個隻

今次中國都收唔到皮就係世界收皮

不嬲都話唔想做人
你睇啲港豬幾開心

想問下螢光棒係邊度拎到

今次武肺已經係最好機會
比歐美斷晒同中國既CONNECT

買卡送公仔+WIIU驚

本身日落帝國仲想繼續用華為5gonlun99

但支那人到到皆是
以前係外國遇到班支那人某程度上重仆街過真正係大陸生活緊嗰班

呢個係哲學題
太深唔答

我人生嘅意義係睇下HxH出唔出到結局

目標要咩

其實我有儲game癮:-
買左好多game都未爆但又想買
未計steam同數位同game boy 帶 舊碟唔賣

我以前成日喺7-11買驚

有冇淋花子

開啦 終於有野做

畢安卡我第三次買就中
已經叫左佢黎個島
但係性格暫時未有咩特別
反而之前自己黎我個島隻火鳥同我隻青蛙傾計好好笑
火鳥超硬頸同寸咀
搞到隻青蛙好sad

有金色版了
招大量朋友幫我1變2

唔再出ff既話應該會出

儲game還好啦
我都有儲仆街mon

剩返果啲咪做自己野嘅時間
所以我唔會浪費時間應酬啲我唔鐘意嘅人
返屋企做毒撚果陣先係屬於我自己嘅時間
鐘意學野嘅人咪去學野
鐘意Hea嘅人咪去Hea

應該會繼續出
繼續整爛FF個名

1st 畢安卡 小潤
2nd 豔后 彭花 月兔
3rd 莫妮卡 檸檬娜

我成日睇人抽pkm
成日行過卡店都想買
但係理性同我講你冇fd同你玩
所以冇買
我睇到d卡好靚又閃閃地

小潤
咁多張都刷唔到岩嘅話應該要棄驚

儲野冇問題 （雖然我唔儲）
但咁樣食炒價我覺得好唔抵

我個島有流星

81L14

隨時閂，隨便黎

sent

最重要自己開心又唔影響其他人又維持到基本生活水平

所以我買埋148蚊個包三卡連公仔就停
等到冇人玩先買

如果搵到平啲既卡搵你啦

屌好想要
夠10個係咪去咗你到都要唔到

yes .而且有人收留了

好呀
最終目標就係齊簿唔重複

愛你奶醬b!!

邊個斷線搞到炸島呀屌
MJ00M

唔係我做㗎

呢個人相當有嫌疑

好嬲自己
終於見到隻藍色星天牛
太開心跑過去嚇走咗

好似就係呢隻生哂毛嚇到呀哥想嘔

黎 !

阿哥隻隻都淆

QQ字頭

仲有冇朋友入嚟許願？ 繼續開緊島

窮係驅使我熱愛返工嘅唯一動力

開機黎坐一陣先

愛返工力量

仲有好多人 慢慢

幫人淋緊花陣間睇下入唔入到來先

慢慢 應該開到4點

係窮呀DLLM

佢扮青蛙叫

還需要嗎

享受下一個人囉

我掉返轉 單身左年幾覺得不知幾正

仲有無位啊 想黎

當住埋一齊的時候
更懷念個份自由的氣息

終於得閒
有無吹水島/需要淋花

綠菊呀老闆

老闆仲唔瞓

而家先得閒

開咗島 自己入嚟挖

突登買左張prepaid sim玩 點知今日個nat落跌到得返c/d

依家係我島 一陣好似去忘x島淋花

做晒嘢之後完全唔攰 瞓唔著

人生就是不斷的應酬

好似無加

老闆有無粉/紫風信？

咁慘

ceo係忙啲

有 嚟

真呀 屌 今日直落 好撚攰

黎鏟埋瞓

攰到瞓唔到

機都唔想開

又跑步

懷疑自己玩動森玩到心理變態

可惜未有爾光amiibo. 又未刷到raymond

係我斷定個島炸左

終於可以上水

做咩今日咁夜

我要畢業

有無淋花仙子幫手？

個島炸左

早啲瞓

今晚好滿足 我無憾了

又黎求接收DIY同化石
最好係fd直接寄, 唔係就留fc比我

未聽歌

你真係要勉強你自己?

你都未唱歌

屌 廚房啲甲由進化左識飛

我開翻

唔記得聽kk唱歌

TT

買/帶d 本島生果去fd 度賣，再係fd 買/拎其他生果番自己島賣

之後有錢就炒大頭菜

好難打得中

留定名 聽日訓醒聽報告
真係要訓了 早抖

空手接白刃咁快先得
我選擇逃避

唔太大隻既我都係一野拍落去
立得野黎都走左

。。。。舉左

醒

有 上床訓

day 1 係無聊d, 仲有二個令鐘就5am會係新一日～

你成日唔上水

舉左..啲乜

邀咗史培亞 發現佢同我島三隻動物唔啱相性
希望佢地唔好嘈交

未必既, 我都有兩隻唔岩但都見過佢地傾計

成人台?

有冇人開緊場

總相性都關事 我島彭花都同三隻唔夾
但佢都有傾計無咩鬧交
我島係+3

on咗一下睇完無妹做埋送禮豆腐就off咗

訓了

我收到你份禮了
話說肥絲係我訓著個陣搵過我

你瞓著咗佢點揾到你的

我島依家+0

拎住部機訓

睇嚟真係好鴨

女朋友唔洗玩？

我係咪又MISS左你地唱歌

我都係等緊聽

我直頭比佢咬暈咗

紅綠燈捉啦 同狼蛛差唔多

記住錄音

次次都預唔埋身位

唔在家

成日都係咁到依家都未捉到

我會較角度 個視角上望下好捉啲

唔敢

自由啦daveeee

我都喺捉過一隻咁大把

我之前特登斬左幾棵樹先引到藍色星天牛
同埋蠍子醒過狼蛛好多 好難引入坑 又跑得快過狼蛛 好難捉

諗緊on唔on

我捉咗幾十隻星天牛

打機吧

釣左條鬼刀

陳巴變通宵更

太早訓醒左

唔洗種樹了

有冇人互淋

差幾多

我要浪人喎

浪人 金樽2條

三日三隻

我連續三次俾蠍子送返屋企
最後我搵左我隔離房既阿哥幫我抓

鬼頭刀收住貨先啦

我用左150個魚糧好感動啊

如果可以互送蟲就好

我反而未出到紅點鮭

我想問下點樣拎set bonus，話要一間房入面有齊成套野，間房都冇咁大

Theme bonus 又點知邊個係邊個theme

仲有除左寫住yellow, green / red 計顏色外有咩計，好少野真係有呢三隻色，有果D好多都唔靚

我係刷金鱒既時候釣到仲有咩醫生魚都係

醫生魚好似唔係呢個時間但我永遠都係呢個時間先得閒釣

岩岩醒

我阿哥係狼蛛蠍子專家

上次去個個三層外島 (一落船見到有瀑布) 係咁釣到金鱒 神仙魚 接吻鮭 不過得一條紅點鮭

蠍子肯spawn 岩地方既唔難，當玩123 紅綠燈， spawn 著建築物後面就

唔係好記得印象中醫生魚我係4點釣金鱒我依家睇圖鑑先知係夜晚先可以釣難怪我釣唔到

我依家差桶眼魚釣唔到啊

次次都捉唔到時機落網

唔係，見訓唔翻上黎吹下水

我都未見過

你幾點訓左？

9點掛

阿姐可能你老d

呀姐你都串

捉螳螂/王蜂拎距離感，㩒實A掣，岩距離放手

想問下最後一期貸款係咪真係唔洗還
有幾多人冇還

無還，你中意la

岸邊鳩釣細魚(anchovy/ horse mackerel ) 就得

桶眼好似係大海魚

細魚黎

咁唔怪得未有

大妹又唔畀人瞓

Wow你想釣果條？

係深夜單機做浪人

釣到好魚補番

你地小圈子自己玩

除左過萬既魚有邉D你地會等到CJ 黎先賣？

太多錢，唔會等佢黎

仲有桶眼唔好用魚糧，鳩釣但佛系會好D用魚糧實屌曬鬼

我過三千既hold 起曬，開始冇位

我都單緊機咋

留位買菜炒好過la

星期一唔黎每樣留三條算

好眼訓 但訓左肯定12點後先醒 買唔到大頭菜

我遲你地7個鐘必要時可以開場

拎定錢岀黎，唔入屋隻豬唔會走
12後慢慢買都得

今個禮拜唔買菜
有幾百萬夠用好耐 抖一個禮拜先

買兩轉細賭算
太懶

same
懶得運嚟運去

炒股都炒到千幾萬返來
唔差在啦
但我會留來整模型就真

明明夠曬錢但買上癮又唔想唔買菜
但又好懶

最近轉咗每日送10000蚊嘅傢私俾鄰居
開始驚唔夠錢洗

咁豪爽
我送diy咋

過10000一定回禮嘛
喊住送都要

小芹今日執野有無人要收留

我就咁送朵花

你送幾個非本島生果一樣有得回禮

我乜都冇送

瞓咗3個鐘起身買完菜可能繼續瞓了

死啦 我都醒咗

到瞓

再

我通常好少瞓返 同埋準備刷動物

咁早起身瞓唔番都幾sad
刷動物加油

唔比訓

痴線咁我點知d人既機票係咪bug出黎

Turnip exchange收返黎d機票咁點搞

上星期遞減 呢次

We are currently experiencing difficulties with our network services.
Please try again later.
We apologize for any inconvenience this may cause.

有冇人依家連吾到線

死server

又見到章丸丸

唔買蘿蔔了

早呀

咁早起但唔買蘿蔔

返工唔想炒

搬走左一隻 要出外島了 但係又唔知刷咩好

起身就見到話連線有問題

hiiii alllll

上一上twitter睇人地島design就好想拆個島再黎
而家個島太肆正四四方方 唔係太自然咁

可持續重建計劃

藝術家

大頭菜買幾錢？

死server 人地賣1蚊都冇用啦

隻驚係玩唔完
我個島先起到40% 每日2-3%進度 隔日又番轉頭執之前d位重建

屌 真係
不停拆完又起 起完又拆
啲鄰居一直都被迫鳩放哂係海邊住

等到個個都整曬做自然島
四方島就會變稀有

我都有啲想重建我個自然島
但唔想執 等第時有心機先

屌 我仲以為我個爛鳩router 又傻鳩咗

堅持保留自然線條

死online姐係咪

我想去外島刷動物

其實自然島係點

外島要online既咩？

冇影響 利申刷緊 30張了

用量角器係地圖搵唔到一個90度角既彎

我都將個島劃好16格再慢慢規劃
唔係我驚到時唔夠位

真係無人島黎

了解 咁我都好自然

四方島

同埋仲有個問題係 砌咗好幾個area出黎
但夾埋一齊就好風格唔同咁
所以好佩服砌島靚既人

正

唔識欣賞

我又無去到你咁四方

Btw 島型同你一樣 又係office極近機場

第九隻我都用左七萬幾里數先出個順眼既 布鹿斯

今次係有島民走左 唔知要刷幾耐

加油 我準備咗49萬

雙南出海口好西
之前諗到頭爆想一拳打碎個島（重練）

我得十四萬里數喺身

而且我冇特定目標

早

冇特定目標嘅十張都搞得掂啦

搵到Pat陰先醒起連唔到線
又用唔到住

40張小結

冰莎

買菜咁早

牧牧都唔要

間屋低分左

彭澎好可愛

啱啱玩玩下彈app

發現史培亞 點解唔係畢安卡

想問露營動物淨係會留1日？

渣ga

得返17萬

除左劇情任果隻之外，係

我仲未夠15萬

有無人連唔到上網任記server 係咪死撚左

死咗
仲維修緊

110大頭菜，想去fd買但死ser

營又無人
船又無隻
想問我個島係唔係壞咗

壞咗啦壞咗啦

11點半都未整好就買啦
買大頭菜係動森意義

就快炸島重練日日都壞

早晨，今日一節財經消息

任天堂聯署局出手調控令玩家唔可以去第二度買菜

繼上次減息至0.05百分比後
再之干預自由市場
打壓大頭菜成本

屌 雙南出海口貼切啊
好礙位 一開頭玩無點留意島型就開咗波

有啲可愛

無船十幾日了

仲有隻雪莉都係咁上下色+馬騮黎

反轉猩過咗生日都照同我講生快同埋問我攞蛋糕食

$110 新手留名

幾時出糧比細佬

日本老任官網amiibo要等到10月先出貨

訓醒
留名睇新手$110喊

server死咗？

今日重要壞ser
我點去fd到買平菜

係雖然好平
但覺得等唔到
寧願唔買

106
蘋果史培亞好似幾好

又要諗口頭禪

壞一個星期嘅話

覺得似佢個仔多d

每一頁都有人問server係咪死左

老任會比人炎上

有friend今日$98但死server

98就收返埋啦

一清早諗住去入平大頭菜，點知部NS一直上唔到網，仲以為HCG又壞
點知全球死ser

咁我百幾吖嘛

計下數啦
差廿蚊
賣貴啲都賺到你笑

朋友

佢係幾好呀 你刷緊？

第一次買菜.90蚊算平定普通？

咁樣壞法老任應該死無葬身之地

90～110
90係最低價

最平了

望吓#861
佢係第41隻 我仲糾結緊
我覺得我會要 又多隻仔

我琴晚釣到浪人了！

梗係平啦，大量入手添呀！
我$107都要照入

96
又去唔到人地度買
棄驚了
同最低價差成6蚊我唔想做人喇

好ya 今次真係唔洗種樹了

想去你度買菜 server快啲好返

棄之前記得分身家

仲有條金樽等緊我

要啦 暴躁性格好難得有好樣

暴燥性格最勤力做DIY

有2個負皮
好痛
me新手

布鹿斯如何

唔知佢講乜
但好似解決到連線

我dns用1.1.1.1

費事搞

我個到小睫同皮耶羅最勤力

server好返了

又落雨，我唔想做人了

普普通通 都唔算話好柒

聽日一定會好天嘅

好

咁本身點黎 夏天野？

快樂家幾多先金

係咪隻隻暴躁都老牛聲架

落兩好呀
無咁熱

15萬

轉google dns 就ok
廢事搞啦

商店左面個位係某d時期會擺季節特賣物

好似係
隻史培亞就係衰係把聲到

四葉 早晨

我用河嚟間位
之後再慢慢設計
唔係好亂我睇得唔舒服

冇計 嗰陣唔知有樹都可以起屋

雙南煩就煩在點樣將兩個岀海口連埋
依家我放棄咗另個諗法

史培亞打手
佢今日搬入嚟我度
未見過人女仔樣老牛聲咩

但係有動物定媽媽寄過俾我

一係隻動物TT
一係媽媽TT

佢本人TT都有可能

我都好似有一塊

媽媽應該唔會...

我唔想再釣泥鰍

黑驢魚

110是咪有波型3期

想問有無人偷我鈴蘭，我5星咁耐得2棵？

要一個一個咁問？

呃你做咩 真係有npc寄過俾我

一定係有人偷我評分
咁耐都4星

唔記得係邊個 無TT過

可能你腦殘！

我好似係氣球出

有冇人今日有竹柵欄個DIY賣？成個禮拜都唔見

間屋凍

早晨蘋果

呢塊 柒到唔想要

唔準搬走 而家全個島都唔想佢地走了

109 照買
走幾轉太煩LU

thx影月

有竹圍欄㗎咩

後面隻阿一

我係白色

柵欄DIY我估係每一個月換一批

Btw如果巴打搵五到可以幫你代工

唔，唔係五

Sor,中學打慣左手勢